手足認真注意下 唔好亂寫人地宗教嘅野

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

P牌推唔到

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

到底邊個咁撚痴線

鬼
鬼 總有一隻係左近 見到就阻止

無端端噴黎做乜 仲要特燈去學先會識寫
好難相信係手足做

所以手足如果見到要叫停佢 真係唔好亂寫啊

就算唔係手足寫都要比更多人知做阻止嗰個都好啊